"Alan Campbell, 152 Hertford Street, Mayfair."
Ja, dat was de man die hij wilde.
Hoofdstuk 14 om 9 uur de volgende ochtend zijn dienaar kwamen met een kop warme chocolademelk op een dienblad en opende de rolluiken.
Dorian zuchtte heel rustig, liggend op zijn rechterzij, met één hand onder zijn wang.
He Looked Like a boy who had gesjouwd met play of studie.
De man had naar hem aanraken tweemaal op de schouder voordat hij wakker werd, en als hij zijn ogen opende een vage glimlach doorgegeven aan zijn lippen, alsof hij had verloren in heerlijke droom.
Toch had hij niet droomde.
Zijn persoon was onverstoord door alle beelden van genot of van pijn.
Maar jeugd lacht zonder enige reden.
Het is één van de chiefest charmes.
